聽到同事話食完飯要換口罩

我：55ok

66ok